[絲打入] 呢個感情問題，教我應該點做好

第一次開post ，有錯請見諒
是咁的，我同女朋友已經一齊左年半啦 但我同佢有個問題一直解決唔到。就係佢有一個好fd既男性朋友(大專師兄黎)，佢地會日日WhatsApp同埋 一星期三，四次傾住skype 打機打到三四點。

我唔係唔信佢地呢段友誼，我只係想佢地唔好日日WhatsApp ，打機唔好打到咁夜，夜晚留番呢時間比我。我曾經用一個好心平氣和講呢個方法出黎，但佢無答應我，仲話佢無理由為左我而令佢地無咁fd，而且之後我嘗試同佢地一齊打機都打到三點，我話係時候要訓，但佢話佢地等緊佢，要打埋呢鋪。到最後，我硬食左比佢打

到琴日，佢話我傾電話態度差而嬲我，之後就wtps 對我講佢唔適合我，既然我唔滿意佢，我留係度做咩既説話然後去左同果個男性朋友打機，我聽到心都碎，所以無應佢。之後佢突然話佢肚痛同埋問我想唔想聽到佢把聲，我就應早啲休息既說話就完(因為我個心真係痛到好似比刀插，我成晚訓唔到)

到今日，佢問我係咪唔理佢，我話唔係，然後我打比佢，佢話無野想同我講，之後又去左同佢打機。

我同佢一直以黎淨係得呢個問題，我既方法佢行動做唔到，我真係唔知點做好，我真係好鍾意呢個女仔，唔想就咁失去，只係想佢為我而家改變…
而家同佢種feel 好似就分手咁，好辛苦

Sorry for 1999

關我撚事

佢唔重視你 完

好老實，揾過另一個啦。佢已經變咗心

你加入去一起打機 3人Skype囉
你要俾人知道呢度係你地盤

無理由為咗一個異性既朋友，而唔理男朋友既感受，你用下你自己個理智諗下

有加入一齊傾，我同個師兄都識

佢做初一你做十五囉 你去搵個日日同你傾計既人
上網識又好 自己d fd又好
睇下邊個頂唔順或者變心先

認真答你
一段關係都係講尊重，大家互相遷就，有問題就搵解決方法
但好明顯依家你女朋友根本就唔想解決係到逃避，甚至覺得問題係你身上
如果我男朋友唔鐘意我點都係會聽男朋友講先，因為如果我愛佢佢地位一定係個男仔朋友之上，佢嘅感受最重要
你愛佢，但佢愛唔愛你先？
依家可以做嘅只有2樣野
一係攤牌爆煲，比佢簡改定唔改
佢唔改嘅你都可以對依個人絕望咖啦
一係你繼續忍，自己一個慢慢辛苦，佢地就晚晚happy
我始終堅信，所有關係都係由朋友開始

只係朋友重要啲。。我女朋友一星期四五日同其他男仔出街都係咁。。冇得管。。始終佢同啲朋友識左六七年。。平常心。。管太緊反效果架咋

分手，唔好諗
唔肯改又養唔熟

會唔會..你其實先係「第三者」..？

佢地識得兩年都無

可能真係咁

最起碼個師兄一定對個女仔有好感
唔係點會曬時間陪佢唔自己yo女女？

其實我哋講嘅嘢 我諗你都知
但你唔想面對

其實點解要人改...你識佢既時候..人地本身已經認識...

睇下佢覺得你重要d定師兄重要d架姐
而家咁睇...你懂的
接受現實啦

上面巴打講得岩
一係攤牌一係你死忍
條路自己揀 仆街唔好喊

利申: 真絲, 作為女人我都覺得你條女好仆街

同佢攤牌
佢捨得為個男仔朋友放棄自己男朋友
仲要黎做咩

好痛真係好心痛，好似比刀插咁，以為可以同佢由學護發展到RN再結婚，點知原來自己死忍唔到佢段友誼，到學護呢個階段就完

到而家冷戰咁樣，我真係唔知點走出呢個陰霾，好想時光倒流到未識佢，呢一刻真係好痛苦

諗住見面先同佢攤，我唔想用whatsapp解決

個師兄都唔識避忌
巴打你會唔會係第三者呀?
我覺得你女朋友個心已經唔係你到囉

果個師兄係咩性格 有種男仔係會好多女仔friend 但唔係狗公果type 佢地性格都同女仔接近 所以同女仔會特別fd
如果係哩種唔洗擔心 你女朋友應該係當佢姊妹咁 反而如果係咁叫你女朋友疏遠佢 反而會有反效果

同男朋友一齊之前又係晚晚同班男同學打機打通宵
一齊左之後男朋友話我掛住同人打機，唔留時間比佢
所以之後同佢傾個大家都滿意嘅方案出黎
過左夜晚十點唔同人玩淨係陪佢
我最初其實都唔係好想，不過同佢因為打機呢樣野已經嘈左好多次，唔想再嘈落去
而家整整下變左每日都係同男朋友打機 識埋佢啲朋友
如果真係愛一個人 在乎一個人 當對方作出投訴嘅時候係會改變自己
如果佢堅持唔變 我覺得佢愛自己多過愛你

其實巴打 既然條女比你溝到番黎 就比d自信自己係優秀過其他男性 女同男打機真係好平常既事
當然 你女朋友既做法都唔係話太好架啦 如果你地仲想行落去 呢d野就要你地2人慢慢溝通啦。

帽事既
巴打你都係放手啦
只可以講佢冇你想像中咁愛你
佢愛既只有自己